有無師兄平日朝早炒港股，夜晚炒美股；週末朝早賭NBA，中午賭馬，夜晚賭波？

大把人係咁

點喺香港合法賭nba?

無辦法

同你朋友對賭

仲有7x24 炒crypto

師兄係？

賭波加股票
今晚好多波 有無心水

淨係賭波都唔夠訓 =.=
邊有精力搞咁多野

一星期倒幾多？